澳門有咩好去處 （逃離香港）

澳共天主教徒，竟然容許大三巴變成咁

正皮：天滅中共
負皮：全黨死清光

大三巴

正皮：天滅中共
負皮：全黨死清光

好柒

大三巴投影機

愛國撚覺得好靚

血色大三巴

好諷刺 無神論嘅共產黨 投射落天主教教堂到

小說劇情，好大既衝突

戲名

靚

好撚核突

我都想知
下環街市？

食野去祐漢街市多選擇好多
不過下環專賣牛既麵鋪都幾正

個湯底正

d酒店重衰la

賭場

叫雞

名馳？

上環街市

兩個禮拜前
我都諗住去散心
屌你老味根本同大陸冇分別
聽唔到廣東話

東望洋炮台東望洋燈塔

望德堂區創意產業促進會瘋堂十號創意園

榮記荳腐麵食

路環：
-路環聖芳濟各聖堂
-路環圖書館
-安德魯餅店 (原店)
-路環碼頭
-漢記手打咖啡

置身於18世紀葡式建築群中，但耳邊不斷被紅歌強姦真係澳門先體驗得到
Macau, so red, so bad